點搞呀，一過立春啲叫春雀就出晒嚟

三更半夜都叫緊唔撚停

我未過新年都叫緊啦